{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스페샬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションまでご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんのでご注意ください。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内の直火方式の調理は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 カラオケは無料で利用でき、時間の予約は必須です。 重複予約が確認されると、払い戻し手続きが行われます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー場は予約が必要なく、洗濯もできる無料のランドリーがあります。 ペンションの周辺には様々な観光地があります。 駐車は可能で、無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内の直火方式の調理は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは無料で利用でき、時間の予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は予約が必要なく、洗濯もできる無料のランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 483
    }
}